第三波疫情市民最疲勞放棄抵抗 專家預言：2022年尾才可正常出遊

武漢肺炎疫情肆虐一年，由最初口罩供應緊絀，到分析疫情發展、防疫措施和疫苗等，都不乏民間專家頻頻講解，其中感染及傳染病專科醫生曾祈殷於03年沙士時開始接受專科訓練，未料17年後再次遇上大疫症，雖然已離開公院，但一直緊貼事態分析疫情。他直言自己也有「抗疫疲勞」，更預計要到2022年底，全球疫情才會真正受控，愛旅遊的港人才可重新出行。

有林鄭月娥唔疲勞先出奇
清零完又放病毒入境
最基本封關檢疫都搞到一篤屎咁

說好的疫苗呢？